# 3.3.1 Fabrication additive

[En savoir plus](https://www.hubs.com/knowledge-base/introduction-fdm-3d-printing/){.md-button}


L'impression 3D n'est pas toute jeune. Elle est en fait assez populaire dans l'industrie pour réaliser des prototypes ou des pièces complexes en petite série. L'industrie aérospatiale l'utilise souvent pour tester de nouvelles topologies de mélangeur de gaz de propulsion par exemple. Cependant, il n'utilise pas de pièce plastique (ou pas directement).

[En savoir plus](https://www.hubs.com/knowledge-base/introduction-sla-3d-printing/){.md-button}

![](https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/3dhubs-knowledgebase/introduction-metal-3d-printing/bike-parts-tray-renishaw.jpg)

Heuresement, il existe un procédé d'impression 3D métal, appelé __SLM__

[En savoir plus](https://www.hubs.com/knowledge-base/introduction-metal-3d-printing/){.md-button}

[En savoir plus](https://www.hubs.com/knowledge-base/introduction-binder-jetting-3d-printing/){.md-button}

[En savoir plus](https://www.hubs.com/knowledge-base/introduction-material-jetting-3d-printing/){.md-button}

[En savoir plus](https://www.hubs.com/knowledge-base/introduction-sls-3d-printing/){.md-button}
